【推到完場】「拜訪」何匪君堯，現場直擊

十八鄉連儂牆準備上線啦!

推

有冇蘋果直播

一定要無赦。

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

出黎行，要講口齒嘅，話咗冚家剷就冚家鏟。